\documentclass[13pt,a4paper]{article}
\usepackage{vntex}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault} %set font Sans Serif
\usepackage{a4wide,amssymb,epsfig,latexsym,array,hhline,fancyhdr}
\usepackage[unicode]{hyperref} % khắc phục lỗi font của bookmark
\usepackage[left=2.5cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm,headheight=1.5cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{cite}
\usepackage{fancyvrb}

\author{Cao Thanh Tùng}
\title{Assignment Mathematical Modeling}
\usepackage{hyperref} % chèn link
\allowdisplaybreaks
\usepackage{setspace}
\usepackage{listings}
\usepackage{color} % tô màu cho code
\usepackage{hyperref} % để chèn link,
\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\newcommand\verbbf[1]{\textcolor[rgb]{0,0,1}{#1}}
\usepackage{cmll}	% linear logic

%-----------Header && Footer------------------
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
%\fancyhead[LE,RO]{Báo cáo}
%\fancyfoot[CE,CO]{Trang \thepage}
\setlength{\headheight}{40pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[L]{
	\begin{tabular}{rl}
		\begin{picture}(25,15)(0,0)
		\put(0,-8){\includegraphics[width=8mm, height=8mm]{hcmut.png}}
		\end{picture}&
		\begin{tabular}{l}
			\textbf{\bf \ttfamily Trường Đại Học Bách Khoa Tp.Hồ Chí Minh}\\
			\textbf{\bf \ttfamily Khoa Khoa Học và Kỹ Thuật Máy Tính}
		\end{tabular} 	
	\end{tabular}  
}
\fancyhead[R]{
	\begin{tabular}{l}
		\tiny \bf \\
		\tiny \bf 
	\end{tabular}  }
\fancyfoot{} % clear all footer fields
\fancyfoot[L]{\scriptsize \ttfamily Bài tập lớn - Lập trình web - HK191}
\fancyfoot[R]{\scriptsize \ttfamily Trang {\thepage}/\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}
%------------------------------------------------------------

\usepackage{enumitem} %định nghĩa item 
%font size 13 
\usepackage{scrextend} 
\changefontsizes{13pt}
\usepackage{type1cm}

\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{15pt}
\begin{document}\sffamily
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\begin{Large}
			ĐẠI HỌC QUỐC GIA THÀNH PHỐ HỒ CHÍ MINH\\
		\end{Large}
		\begin{Large}
			TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA\\
		\end{Large}
		\begin{Large}
			KHOA KHOA HỌC \& KỸ THUẬT MÁY TÍNH \\[1.5cm]
		\end{Large}
		\color{blue} % tô màu chữ
		\includegraphics[scale=0.4]{hcmut.png}\\[1.5cm]
		\begin{tabular}{c}
			{\fontsize{20pt}{1}\selectfont \color{blue}Lập trình web (CO3050)}\\
			\hline\\
			{\fontsize{25pt}{1}\selectfont \color{blue}\textbf{``Website giới thiệu sách''}}\\
			{\fontsize{20pt}{1}\selectfont \color{blue}\textbf{(Đề 19)}}\\[0.5cm]
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}

	\begin{center}
		\color{blue}
		\begin{tabular}{r l l}
		{\fontsize{14pt}{1}\selectfont \textbf{GVHD} :}&{\fontsize{14pt}{1}\selectfont Nguyễn Hữu Hiếu}&\\[0.5cm]
		{\fontsize{14pt}{1}\selectfont \textbf{SV thực hiện} :}
			&{\fontsize{14pt}{1}\selectfont Trần Thành Phát}&{\fontsize{14pt}{1}\selectfont - 1512419}\\
			&{\fontsize{14pt}{1}\selectfont Cao Thanh Tùng}&{\fontsize{14pt}{1}\selectfont - 1613989}\\
			&{\fontsize{14pt}{1}\selectfont Phan Ngọc Thịnh}&{\fontsize{14pt}{1}\selectfont - 1613361}\\[1.8cm]
		\end{tabular}
	\end{center}
	
	\begin{center}
	{\fontsize{14pt}{1}\selectfont Email liên lạc: 1512419@hcmut.edu.vn}\\
	{\footnotesize Tp. Hồ Chí Minh, Tháng 10/2019}
	\end{center}

\end{titlepage}
\tableofcontents
\newpage
\listoffigures
\newpage

\setstretch{1} % dãn hàng 1

\section{Lời nói đầu}
\textbf{Sách} là nguồn kiến thức bất tận của nhân loại và có ảnh hưởng trực tiếp tới cuộc sống con người. Chính vì vậy hiểu được tầm quan trọng của sách nên mọi người đã gìn giữ và nâng niu những giá trị đó.\\

Hiện nay công nghệ thông tin đang phát triển mạnh mẽ và ngày càng phổ biến, tác động đến mọi mặt của xã hội. Nhiều cửa hàng bán lẻ đã tiến hành trang bị cho họ những website, ứng dụng để phục vụ cho việc quản lý hàng hóa, bán hàng, hóa đơn, giảm gánh nặng cho người quản lý cũng như người bán hàng.\\

Bên cạnh đó, vẫn còn nhiều cửa hàng sử dụng cách thức quản lý và bán hàng thủ công thông qua sổ sách, giấy tờ. Hình thức quản lý này dễ gây nhầm lẫn, thất thoát hàng hóa, tốn kém tiền bạc, quá trình xử lý chậm, nhất là đối với những công việc có khối lượng xử lý lớn.\\

Vì vậy việc xây dựng một hệ thống \textbf{website cung cấp thông tin về sách}, giúp cho người đọc có khả năng tiếp cận với sách trở nên thiết thực và quan trọng đối với nhu cầu hiện nay của mọi người.\\

Trong quá trình thực hiện bài tập lớn có thể còn nhiều thiếu sót, rất mong nhận được ý kiến nhận xét của Cô và các bạn để website hoàn thiện hơn.

\section{Phân chia công việc}
\begin{center}
	\begin{tabular}{|l|l|l|} 
		\hline
		Tên & MSSV & Nhiệm vụ được giao \\
		\hline 
		Trần Thành Phát & 1512419 & Trang chủ, Giỏ hàng, Thể loại sách\\ 
		\hline
		Cao Thanh Tùng  & 1613989 & Đăng nhập, Đăng ký, Giỏ hàng, báo cáo\\ 
		\hline
		Phan Ngọc Thịnh & 1613361 & Thông tin tác giả, Thông tin chi tiết sách/vật phẩm, Question \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\section{Mục tiêu}
\begin{itemize}
	\item Hiểu và vận dụng thành thục HTML,CSS,Javascript.
	\item Xây dựng một website giới thiệu thông tin về sách, bình luận đánh giá của người đọc, có thể kèm theo link để đặt mua sách. 
	\item Các giao diện được thiết kế sử dụng trên các loại trình duyệt phổ biến hiện nay: Chrome, FireFox, safari,.. Và hỗ trợ các loại thiết bị khác nhau:máy tính bảng, điện thoại,...
\end{itemize}

\newpage
\section{Chức năng đã hiện thực}
\subsection{Trang chủ}
\begin{itemize}
	\item Hiển thị thông tin danh mục các loại sách, các loại sách được xem nhiều, mới phát hành, khuyên đọc.
	\item Hiển thị thông tin chi tiết của bookstore tại footer.
	\item Pop up login ở góc phải trang web sẽ xuất hiện khi người dùng trỏ chuột vào đăng nhập
	\item Pop up danh mục sách sẽ xuất hiện khi người dùng trỏ chuột vào các chỉ mục sách cụ thể.
	\item Modal đăng nhập sẽ xuất hiện khi người dùng kích đăng nhập hoặc đăng ký.
\end{itemize}

\subsection{Đăng nhập - đăng kí tài khoản}
\begin{itemize}
	\item Hiển thị thông tin đăng kí hoặc đăng nhập cho người dùng.
	\item Trang web đã hiện thực kiểm tra các thông tin yêu cầu người dùng nhập hợp lệ.
\end{itemize}

\subsection{Trang chi tiết sách}
\begin{itemize}
	\item Hiển thị thông tin chi tiết về cuốn sách: Tác giả, thể loại, giá tiền,...
	\item Người dùng cũng có thể mua hàng tại đây.
\end{itemize}

\subsection{Trang thể loại sách}
\begin{itemize}
	\item Hiển thị thông tin các thể loại sách hiện có trong bookstore.
\end{itemize}

\subsection{Trang tác giả}
\begin{itemize}
	\item Hiển thị thông tin các tác giả của những sách hiện có trong bookstore.
\end{itemize}

\subsection{Giỏ hàng}
\begin{itemize}
	\item Hiển thị thông tin các cuốn sách đã có trong giỏ hàng.
	\item Hiển thị form điền thông tin giao hàng hay hình thức thanh toán, các dịch vụ bổ sung.
	\item Hiển thị thông tin đơn giá cho từng cuốn sách và tổng hóa đơn trong giỏ hàng.
	\item Giỏ hàng đã được hiện thực tính năng để xử lý việc xóa cuốn sách trong giỏ hàng và cập nhập lại đơn giá cho giỏ hàng.
	\item Hiện thực tính năng ẩn button đặt mua khi giỏ hàng trống - đơn giá là 0 đồng.
	
\end{itemize}
\newpage
\section{Kết quả minh họa cho từng chức năng}
\subsection{Trang chủ}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.6]{images/home_1}
		\end{center}
		\caption{Trang chủ - header}
		\label{refhinh1}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{images/home_2}
		\end{center}
		\caption{Trang chủ - footer}
	\end{figure}
\end{center}

\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{images/home_sup}
		\end{center}
		\caption{Hỗ trợ khách hàng - trang chủ}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{images/home_cate}
		\end{center}
		\caption{Danh mục sách - trang chủ}
	\end{figure}
\end{center}

\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{images/login_home}
		\end{center}
		\caption{Đăng nhập - trang chủ}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{images/home_login_modal}
		\end{center}
		\caption{Modal đăng nhập - trang chủ}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{images/home_reg_modal}
		\end{center}
		\caption{Modal Đăng ký -- trang chủ}
	\end{figure}
\end{center}

\subsection{Đăng nhập - đăng kí tài khoản}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.2]{images/login}
		\end{center}
		\caption{Trang đăng nhập - đăng kí tài khoản}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.65]{images/login_dt}
		\end{center}
		\caption{Trang đăng nhập - đăng kí tài khoản -- mobile}
	\end{figure}
\end{center}

\subsection{Trang chi tiết sách}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.25]{images/product-detail}
		\end{center}
		\caption{Chi tiết sách}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=.9]{images/product-detail-mobile}
		\end{center}
		\caption{Chi tiết sách - mobile}
	\end{figure}
\end{center}

\subsection{Trang thể loại sách}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=.35]{images/category}
		\end{center}
		\caption{Thể loại sách}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=.15]{images/cate_dt}
		\end{center}
		\caption{Thể loại sách - mobile}
	\end{figure}
\end{center}

\subsection{Trang tác giả}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.2]{images/author}
		\end{center}
		\caption{Trang tác giả}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.2]{images/author_dt}
		\end{center}
		\caption{Trang tác giả - mobile}
	\end{figure}
\end{center}

\subsection{Giỏ hàng}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.4]{images/cart}
			\includegraphics[scale=.4]{images/cart_empty}
		\end{center}
		\caption{Giỏ hàng -- Giỏ hàng khi trống}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.5]{images/cart_pay}
			\includegraphics[scale=.5]{images/cart_addr}
		\end{center}
		\caption{Giỏ hàng - thông tin giao hàng}
	\end{figure}
\end{center}
\begin{center}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.2]{images/cart_dt}
		\end{center}
		\caption{Giỏ hàng- mobile}
	\end{figure}
\end{center}

\newpage
\begin{thebibliography}{99999}
	\bibitem{latex} \textit{https://www.w3schools.com}
	\bibitem{latex} \textit{https://www.getbootstrap.com}
	\bibitem{latex} \textit{https://www.javascript.com}
\end{thebibliography}
\end{document}

